岩岩同女朋友分咗手，想追另一個女仔

但新果個係舊女朋友個 fd 黎，咁快就追佢朋友會唔會太衰格 😥😥

女朋友同佢個 fd 示意圖

唔會
反正你都追唔到

唔好搞到人地冇fd做啦

收皮啦死毒撚ff夠未